白羅斯出動坦克 裝甲車鎮壓示威

學撚埋中共d 衰野

昨日天安門

今天白羅斯

明日香港市？

呢個年代仲有坦克鎮壓

屌

有坦克鎮壓唔出奇
有坦克鎮壓但係全世界都唔理先係問題

白俄羅斯就白俄羅斯啦
跟個獨裁政府扮脫俄改名

64

中共2.0

BTR-70/80 + BMP-2?